08奧運14冬奧之後美國判定國策失效

美國強硬態度前所未見